［尋書］有冇人見過我本太平要術

唉屌 有心人執到還返俾我please

咪俾張角執左囉，上lihk問做乜鳩姐

張角係咪係高登未過嚟

今日執到本書寫住death note, 係咪你架

本書有寫我個名架嘛 梗係我架啦

大英博物館

我見到張角攞左黎用

死基佬

唔該探長